張仁良個仔會唔會跳樓死？

堅離地法國人

法式跳樓

隨時根本係自己人做賊喊捉賊既反擊大龍鳳囉！！！